阿活又贏

快啲嚟我屋企樓下開分店
趕走大家樂

咁你都撚到？
癡線....

唔明有咩用意

推
利申阿活打手

準備入股大快活

5反了

啲機一定好撚污糟

一坐落去成排雞胸紅米飯
未坐低已經飽咗

肯撚屌定
哈哈...
弱智
好多類似 維園哥
入去狂食二手飯

啲機吸埋吸埋收埋好多粒紅米飯
人機都飽

反唔落

三手我都食

叫連登起底組71嗰日進駐
警犬電腦大爆炸
存黨死清光

係咪又megabox？？？
垃圾死場黎
開乜死乜
拉麵鋪又係
今次到阿活？

阿活來了
是叫人得生命

只要附近有阿活
死城都變長城
馬鞍山都翻生

推呀

屌 成撚浸飯味 搵鬼去？

大快活網吧

係咪姐係好似i-one網吧咁 , 有小食,有野飲賣
不過就變成賣大快活野食

個個食完飯唔洗手，打機，油淋淋

i-one